中國好嘅話，根本唔洗做d咩，人人都會想回歸

睇返外國，通常想自己獨立嘅城市，都係因為經濟好，可以自給自足，唔想俾個國家拖累先會想獨立，例如: 西班牙泰隆尼亞

但而家台灣啱啱相反...咁窮，又係咁俾你大陸施壓，搞到被周邊國家杯葛，但佢地大部分人都想台獨，就證明佢地心中已經對自己國家有好大歸屬感，證明你中國大陸幾咁黑人憎

其實自己國家好嘅話，根本唔洗做d咩，人人都會想回歸，唔好咁核突啦好心班中國人

利申: 睇親台灣人為自己國家發聲嘅片，都覺得好感動

如果上水以北果片土地係美加澳紐日德法………

99%香港人都即刻愛國

中國既人均GDP連墨西哥都不如

諗番奧運嗰時，高登仔個個愛中國

從來無愛

其實台灣獨立左咁撚耐，台灣人都已經唔會視自己做中國人，佢地有自己文化方言....所以近幾年係咁搞人，想人回歸真係好煩

個時支那呃到全世界以為佢真係準備開放改革埋政治
胡溫都係屬於開明派
點撚知08年後愈黎愈乞人憎

我諗好多人個種愛只係因為想證明俾d鬼睇，黃種人運動都可以高level

唔知果班人依加有咩諗法,柒過撞車撚

廢話
支那你係好嘅
大把香港人爭住移過去啦
雜種成家攞返支那passport
林病成家係英國返黎

所以咪想講，而家大陸成日逼人愛國真係好煩

08年前咪係

支那咁垃圾，唔玩洗腦
邊有人理佢
正一賤種國家